<!DOCTYPE universitiesAM>
<universitiesAM>
<language lang="ukrainian">
<university>
	<Name>КУ Левена (Бельгія)</Name>
	<Info>Сьогодні Католицький університет Левена є найпрестижнішим університетом Бельгії, а також одним з найстаріших і найвідоміших університетів Європи.
Маючи видатне центральне розташування в самому серці Європи, КУ Левена пропонує справді міжнародний досвід, високоякісну освіту, широкий спектр програм англійською мовою, дослідження світового класу та передові інновації. 
Більше інформації: https://www.kuleuven.be/english/study/</Info>
</university>
<university>
	<Name>Унів. коледж Т.Мора (Бельгія)</Name>
	<Info>Томас Мор - найбільший університет прикладних наук у Фландрії, розташований в основному в провінції Антверпен. Існує сім кампусів, в яких ви можете знайти більше 20 обмінних семестрів з викладанням англійської мови для студентів з університетів-партнерів. 
Існує також пропозиція 5 програм бакалаврату з викладанням англійської мови, в яких можуть брати участь студенти з обміну. 
Більше інформації: https://www.thomasmore.be/en/welcome</Info>
</university>
<university>
	<Name>ТУ Ільменау (Німеччина)</Name>
	<Info>Технологічний університет Ільменау вітає всіх студентів, які не мають диплома, з університетів-партнерів по всьому світу, які планують навчатися протягом одного або двох семестрів в нашому університеті.
Якщо ви зацікавлені в такому перебуванні за кордоном, будь ласка, зв'яжіться з вашим міжнародним офісом у вашому рідному університеті. 
Додаткова інформація: https://www.tu-ilmenau.de/en/international/exchange-students/</Info>
</university>
<university>
	<Name>УПН Дортмунд (Німеччина)</Name>
	<Info>Інформацію про навчальні програми, пропоновані в Університет прикладних наук Дортмунд, а також контактні дані міжнародних департаментських координаторів, відповідальних за обрану вами програму, можна знайти на відповідній сторінці факультету, перейшовши за посиланням нижче
https://www.fh-dortmund.de/en/studint/englisch/exchange_students/Exchange_Students.php
</Info>
</university>
<university>
	<Name>Трансіль-кий ун-т Брашова (Румунія)</Name>
	<Info>Освітня пропозиція трансільванського університету Брашова (UniTBv) сприяє міждисциплінарності та відображає комплексну структуру університету, включаючи програми бакалаврату та аспірантури в галузі інженерних, соціальних, гуманітарних наук, мистецтв, медицини, математики та спорту. 
Основна увага приділяється високим показникам у галузі освіти, міжнародній мобільності студентів та багатству соціального та культурного досвіду студентів у кампусі. 
Більше інформації: https://www.unitbv.ro/en</Info>
</university>
<university>
	<Name>УПН Каринтії (Австрія)</Name>
	<Info>Університет прикладних наук Каринтії пропонує своїм студентам невеликі, дуже добре контрольовані центри, які індивідуально адаптовані до потреб відповідних навчальних курсів і сприяють прямому контакту між викладачами та студентами. 
Викладачі забезпечують міждисциплінарну, міжнародно орієнтовану підготовку на найвищому рівні. Навчання та проживання в Каринтії пропонує безліч культурних і спортивних заходів. 
Більше інформації: https://www.fh-kaernten.at/en/en</Info>
</university>
</language>
<language lang="english">
<university>
	<Name>KU Leuven (Belgium)</Name>
	<Info>Today, KU Leuven is Belgium’s highest-ranked university as well as one of the oldest and most renowned universities in Europe. 
Boasting an outstanding central location in the heart of Europe, KU Leuven offers a truly international experience, high-quality education, offers a wide variety of programmes in English, world-class research, and cutting-edge innovation. 
More info: https://www.kuleuven.be/english/study/</Info>
</university>
<university>
	<Name>Thomas More University College (Belgium)</Name>
	<Info>Thomas More is the largest University of Applied Sciences in Flanders and is mainly located in the province of Antwerp. 
There are seven campuses on which you can find more than 20 English-taught exchange semesters for students from partner universities. There is also an offer 5 English-taught bachelor degree programmes in which exchange students can participate.
More info: https://www.thomasmore.be/en/welcome</Info>
</university>
<university>
	<Name>TU Ilmenau (Germany)</Name>
	<Info>Ilmenau University of Technology welcomes all non-degree students from partners university worldwide, who are planning to study for one or two semester at our university.
If you are interested in such a stay abroad, please contact your International Office at your home university. 
More info: https://www.tu-ilmenau.de/en/international/exchange-students/</Info>
</university>
<university>
	<Name>FH Dortmund (Germany)</Name>
	<Info>Information on study programs offered at Fachhochschule Dortmund along with the contact data of the international departmental coordinators responsible for your chosen program can be found at the respective faculty page followed the link below
https://www.fh-dortmund.de/en/studint/englisch/exchange_students/Exchange_Students.php
</Info>
</university>
<university>
	<Name>UniTBv (Romania)</Name>
	<Info>Transilvania University of Brasov (UniTBv) educational offer promotes interdisciplinarity and reflects the comprehensive structure of the university, including undergraduate and postgraduate programmes in engineering, social sciences, humanities, arts, medicine, mathematics and sports. 
Focus is on top performance in education, student international mobility, and the richness of students' social and cultural experience in campus. 
More info: https://www.unitbv.ro/en</Info>
</university>
<university>
	<Name>Carinthia University of App-Sciences (Austria)</Name>
	<Info>The Carinthia University of Applied Sciences offers its students small, very well-supervised centres which are individually tailored to the needs of the respective study courses and promote direct contact between teachers and students. Lecturers provide interdisciplinary, internationally oriented training at the highest level. 
Studying and living in Carinthia offers a lot of cultural and sports events. 
More info: https://www.fh-kaernten.at/en/en</Info>
</university>
</language>
<language lang="russian">
<university>
	<Name>КУ Левена (Бельгия)</Name>
	<Info>Сегодня Католический университет Левена является самым престижным университетом Бельгии, а также одним из старейших и самых известных университетов Европы. 
Обладая выдающимся центральным расположением в самом сердце Европы, КУ Левена предлагает поистине международный опыт, высококачественное образование, широкий спектр программ на английском языке, исследования мирового класса и передовые инновации.
Больше информации: https://www.kuleuven.be/english/study/</Info>
</university>
<university>
	<Name>Унив. Колледж Т.Мора (Бельгия)</Name>
	<Info>Томас Мор - крупнейший университет прикладных наук во Фландрии, расположенный в основном в провинции Антверпен. Существует семь кампусов, в которых вы можете найти более 20 обменных семестров с преподаванием английского языка для студентов из университетов-партнеров. 
Существует также предложение 5 программ бакалавриата с преподаванием английского языка, в которых могут участвовать студенты по обмену.
Больше информации: https://www.thomasmore.be/en/welcome</Info>
</university>
<university>
	<Name>ТУ Ильменау (Германия)</Name>
	<Info>Технологический университет Ильменау приветствует всех студентов, не имеющих диплома, из университетов-партнеров по всему миру, которые планируют учиться в течение одного или двух семестров в нашем университете. 
Если вы заинтересованы в таком пребывании за границей, пожалуйста, свяжитесь с вашим международным офисом в вашем родном университете. 
Дополнительная информация: https://www.tu-ilmenau.de/en/international/exchange-students/</Info>
</university>
<university>
	<Name>УПН Дортмунд (Германия)</Name>
	<Info>Информацию об учебных программах, предлагаемых в Fachhochschule Dortmund, а также контактные данные международных департаментских координаторов, ответственных за выбранную вами программу, можно найти на соответствующей странице факультета, перейдя по ссылке ниже
https://www.fh-dortmund.de/en/studint/englisch/exchange_students/Exchange_Students.php
</Info>
</university>
<university>
	<Name>Трансиль-кий ун-т Брашова (Румыния)</Name>
	<Info>Образовательное предложение трансильванского университета Брашова (UniTBv) способствует междисциплинарности и отражает комплексную структуру университета, включая программы бакалавриата и аспирантуры в области инженерных, социальных, гуманитарных наук, искусств, медицины, математики и спорта. 
Основное внимание уделяется высоким показателям в области образования, международной мобильности студентов и богатству социального и культурного опыта студентов в кампусе. 
Больше информации: https://www.unitbv.ro/en</Info>
</university>
<university>
	<Name>УПН Каринтии (Австрия)</Name>
	<Info>Университет прикладных наук Каринтии предлагает своим студентам небольшие, очень хорошо контролируемые центры, которые индивидуально адаптированы к потребностям соответствующих учебных курсов и способствуют прямому контакту между преподавателями и студентами. 
Преподаватели обеспечивают междисциплинарную, международно ориентированную подготовку на самом высоком уровне. Учеба и проживание в Каринтии предлагает множество культурных и спортивных мероприятий. 
Больше информации: https://www.fh-kaernten.at/en/en</Info>
</university>
</language>
<language lang="german">
<university>
	<Name>KU Leuven (Belgien)</Name>
	<Info>Heute ist KU Leuven Belgiens höchstrangige Universität sowie eine der ältesten und renommiertesten Universitäten Europas. 
Mit einer herausragenden zentralen Lage im Herzen Europas bietet die KU Leuven eine wirklich internationale Erfahrung, eine qualitativ hochwertige Ausbildung, eine Vielzahl von Programmen in englischer Sprache, erstklassige Forschung und innovative Innovationen. 
Mehr Infos: https://www.kuleuven.be/english/study/</Info>
</university>
<university>
	<Name>Thomas More University College (Belgien)</Name>
	<Info>Thomas More ist die größte Fachhochschule Flanderns und liegt hauptsächlich in der Provinz Antwerpen. Es gibt sieben Campus, auf denen Sie mehr als 20 englischsprachige Austauschsemester für Studenten von Partneruniversitäten finden. 
Es gibt auch ein Angebot für englischsprachige bachelor - Studiengänge, an denen Austauschstudenten teilnehmen können. 
Mehr Infos: https://www.thomasmore.be/en/welcome</Info>
</university>
<university>
	<Name>TU Ilmenau (Deutschland)</Name>
	<Info>Die Ilmenau University of Technology begrüßt alle nichtstudierenden der Partneruniversität weltweit, die ein oder zwei semester an unserer Universität studieren möchten.
Wenn Sie an einem solchen Auslandsaufenthalt interessiert sind, wenden Sie sich bitte an Ihr Internationales Büro an Ihrer Heimatuniversität. 
Mehr Infos: https://www.tu-ilmenau.de/en/international/exchange-students/</Info>
</university>
<university>
	<Name>FH Dortmund (Deutschland)</Name>
	<Info>Informationen zu den an der Fachhochschule Dortmund angebotenen Studiengängen sowie die Kontaktdaten der für Ihr gewähltes Programm zuständigen internationalen abteilungskoordinatoren finden Sie auf der jeweiligen fakultätsseite unter folgendem link
https://www.fh-dortmund.de/en/studint/englisch/exchange_students/Exchange_Students.php
</Info>
</university>
<university>
	<Name>Siebenbürgen Universität Brasov (Rumänien)</Name>
	<Info>Das Bildungsangebot der Transilvania University of Brasov (UniTBv) fördert die Interdisziplinarität und spiegelt die umfassende Struktur der Universität wider, einschließlich Bachelor-und postgraduiertenprogrammen in Ingenieurwissenschaften, Sozialwissenschaften, Geisteswissenschaften, Kunst, Medizin, Mathematik und Sport. 
Der Fokus liegt auf Spitzenleistungen in der Bildung, internationaler Mobilität von Studenten und dem Reichtum der sozialen und kulturellen Erfahrungen der Studenten auf dem campus. 
Mehr Infos: https://www.unitbv.ro/en</Info>
</university>
<university>
	<Name>FH Kärnten (Österreich)</Name>
	<Info>Die Hochschule Kärnten bietet Ihren Studierenden kleine, sehr gut betreute Zentren, die individuell auf die Bedürfnisse der jeweiligen Studiengänge zugeschnitten sind und den direkten Kontakt zwischen Lehrenden und Studierenden fördern. 
Die Dozenten bieten eine interdisziplinäre, International ausgerichtete Ausbildung auf höchstem Niveau. Studieren und Leben in Kärnten bietet viele kulturelle und sportliche Veranstaltungen. 
Mehr Infos: https://www.fh-kaernten.at/en/en</Info>
</university>
</language>
</universitiesAM>